{
    "content": [
        {
            "question": "¿El Instituto Departamental de Bellas Artes tiene como objetivo promover la investigación y la divulgación de la memoria histórica y del patrimonio cultural e histórico de la región?",
            "choices": {
                "a": "Verdadero",
                "b": "Falso"
            },
            "answer": "a",
            "type": "TFQ",
            "difficulty": "Difícil"
        },
        {
            "question": "¿El Instituto Departamental de Bellas Artes ofrece una amplia variedad de programas de formación en artes visuales y escénicas, incluyendo disciplinas como pintura, danza, teatro y música? (Verdadero o Falso)",
            "choices": {
                "a": "Verdadero",
                "b": "Falso"
            },
            "answer": "a",
            "type": "TFQ",
            "difficulty": "Difícil"
        },
        {
            "question": "¿El Instituto Departamental de Bellas Artes tiene un enfoque especial en la enseñanza y promoción de la danza tradicional en Colombia? (Verdadero o Falso)",
            "choices": {
                "a": "Verdadero",
                "b": "Falso"
            },
            "answer": "a",
            "type": "TFQ",
            "difficulty": "Fácil"
        },
        {
            "question": "¿La Universidad del Valle tiene la responsabilidad administrativa del Instituto Departamental de Bellas Artes en Cali? (Verdadero o Falso)",
            "choices": {
                "a": "Verdadero",
                "b": "Falso"
            },
            "answer": "b",
            "type": "TFQ",
            "difficulty": "Difícil"
        },
        {
            "question": "¿El Instituto Departamental de Bellas Artes ofrece programas de investigación en artes visuales y aplicadas?",
            "choices": {
                "a": "Verdadero",
                "b": "Falso"
            },
            "answer": "Verdadero",
            "type": "TFQ",
            "difficulty": "Difícil"
        },
        {
            "question": "¿El Instituto Departamental de Bellas Artes tiene como objetivo principal la promoción de la formación de artistas profesionales en diferentes disciplinas artísticas? (Verdadero o Falso)",
            "choices": {
                "a": "Verdadero",
                "b": "Falso"
            },
            "answer": "a",
            "type": "TFQ",
            "difficulty": "Difícil"
        },
        {
            "question": "¿El Instituto Departamental de Bellas Artes ofrece programas de formación en música clásica? (Verdadero o Falso)",
            "choices": {
                "a": "Verdadero",
                "b": "Falso"
            },
            "answer": "a",
            "type": "TFQ",
            "difficulty": "Difícil"
        },
        {
            "question": "¿El Instituto Departamental de Bellas Artes está ubicado en Cali, Colombia y forma parte de la Universidad del Valle? (Verdadero o Falso)",
            "choices": {
                "a": "Verdadero",
                "b": "Falso"
            },
            "answer": "Verdadero",
            "type": "TFQ",
            "difficulty": "Difícil"
        },
        {
            "question": "¿El Instituto Departamental de Bellas Artes de Cali ofrece programas de formación en diseño gráfico?",
            "choices": {
                "a": "Verdadero",
                "b": "Falso"
            },
            "answer": "Verdadero",
            "type": "TFQ",
            "difficulty": "Difícil"
        },
        {
            "question": "¿El Instituto Departamental de Bellas Artes de Cali es una institución educativa reconocida y acreditada a nivel universitario en el campo de las artes? (Verdadero o Falso)",
            "choices": {
                "a": "Verdadero",
                "b": "Falso"
            },
            "answer": "b",
            "type": "TFQ",
            "difficulty": "Difícil"
        },
        {
            "question": "¿La Universidad del Valle ofrece programas de formación en diseño gráfico como parte de su currículo académico? (Verdadero o Falso)",
            "choices": {
                "a": "Verdadero",
                "b": "Falso"
            },
            "answer": "Verdadero",
            "type": "TFQ",
            "difficulty": "Difícil"
        },
        {
            "question": "¿El Instituto Departamental de Bellas Artes de Cali está afiliado a la Universidad del Valle? (Verdadero o Falso)",
            "choices": {
                "a": "Verdadero",
                "b": "Falso"
            },
            "answer": "a",
            "type": "TFQ",
            "difficulty": "Fácil"
        },
        {
            "question": "¿El Instituto Departamental de Bellas Artes de Cali es reconocido internacionalmente como una institución líder en la educación artística por su excelencia académica? (Verdadero o Falso)",
            "choices": {
                "a": "Verdadero",
                "b": "Falso"
            },
            "answer": "Verdadero",
            "type": "TFQ",
            "difficulty": "Difícil"
        },
        {
            "question": "¿El Instituto Departamental de Bellas Artes de Cali promueve la investigación y divulgación de la memoria histórica y del patrimonio cultural?",
            "choices": {
                "a": "Verdadero",
                "b": "Falso"
            },
            "answer": "Verdadero",
            "type": "TFQ",
            "difficulty": "Difícil"
        },
        {
            "question": "¿La música clásica forma parte del plan de estudios del Instituto Departamental de Bellas Artes de Cali? (Verdadero o Falso)",
            "choices": {
                "a": "Verdadero",
                "b": "Falso"
            },
            "answer": "b",
            "type": "TFQ",
            "difficulty": "Difícil"
        },
        {
            "question": "¿El Instituto Departamental de Bellas Artes de Cali ofrece programas de formación en artes escénicas, como teatro y danza?",
            "choices": {
                "a": "Verdadero",
                "b": "Falso"
            },
            "answer": "Verdadero",
            "type": "TFQ",
            "difficulty": "Difícil"
        },
        {
            "question": "¿El Instituto Departamental de Bellas Artes de Cali ofrece programas de formación en diseño para la transición ontológica, crítica, sistémica y especulativa?",
            "choices": {
                "a": "Verdadero",
                "b": "Falso"
            },
            "answer": "Falso",
            "type": "TFQ",
            "difficulty": "Difícil"
        },
        {
            "question": "¿El Instituto Departamental de Bellas Artes de Cali ofrece programas de formación en artes audiovisuales como cine y animación?",
            "choices": {
                "a": "Verdadero",
                "b": "Falso"
            },
            "answer": "Verdadero",
            "type": "TFQ",
            "difficulty": "Difícil"
        },
        {
            "question": "¿El Instituto Departamental de Bellas Artes de Cali ofrece programas de inclusión y diversidad en su comunidad?",
            "choices": {
                "a": "Verdadero",
                "b": "Falso"
            },
            "answer": "Verdadero",
            "type": "TFQ",
            "difficulty": "Difícil"
        }
    ]
}